民間記者會入一入黎

民間記者會可以諗下：

既然警察已經講到明有臥底，

我地就應該假設我地每次行動都有人扮示威者，

而之前警黑合作已經有先例，

咁亦都可以假設黑社會都會扮示威者。

而且公安、武警、解放軍都有機會會做臥底。

重點係

明顯今晚機場就有人扮示威者然後做啲過激行為，

因為有啲行為就唔係平時示威者會做嘅野，

好似first aid單野咁

亦都可以將一啲今晚過左火嘅行為推落班臥底到。

依個已經唔係割唔割席嘅問題，

個問題係啲鬼做左啲離譜嘅野，

其實唔係我地嘅問題，

咁我地做咩要討論割唔割席呢。

仲有個問題係，

班鬼一定會走出黎做好多dirty works，

到時我地又係咪一句不割席就攬哂所有野。

推

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

機管局教路
關於機場禁制令反思

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

以後有光環就自己收割

無光環又比人屌嗰啲賴落啲鬼到

推比更多人睇到

利用返啲鬼

唔洗捉鬼架